屌喇星 自示威開始 尖咀山林道,赫德道D酒吧一單打鬥都無發生過

吊喇星班反黑唔洗再做戲交數

十點鳩叫行動！！！！

罪案率低因爲警察唔得閒

係因為無休班警